《全民造星3》氣勢勁到迫TVB 變陣應對

[無綫][十點半新劇線][香港愛情故事]

自從無綫2230綜藝不停煮之後，近乎將半個鐘嘅收視自願分畀ViuTV，到咗11月初《全民造星III》登場之後，《阿爺廚房》更加係冇人提咁濟，台慶月失威。鼎爺煮完之後，本來將會收吓個爐，播《港產旅行團》講本地遊，但最新promo出咗街，係會抽起綜藝，改播劇集 !

由12月7日開始，無綫將會喺2230~2330時段播放12集嘅《香港愛情故事》。呢套劇可以話係無綫節目巡禮當中，目標觀眾年齡層最低嘅一套，由新任監製林肯、新任編審何靜怡聯手炮製，羅天宇、龔嘉欣、王敏奕主演，龔慈恩、白彪、石修、謝東閔、劉溫馨等演出，講香港情侶面對嘅恆古課題：有樓先定結婚先。

最近無綫瘋狂宣傳自己喺數碼頻道黃金時段擁有七成35歲以下青年觀眾，唔知今次調動可唔可以喺進行得如火如荼嘅《全民造星III》度搶返啲收視？

我估呢個係one-off嘅特別調動嚟，畢竟無綫冇咁多貨去開多條劇線。傳聞之後接力嘅係一小時版本嘅《你還好嗎？》。

《全民造星》貴為ViuTV嘅皇牌節目，今次間接由無綫認可佢嘅威力，可喜可賀。

搵班花旦拍av即刻80點

唔覺得好睇

抄韓國個SHOW?

33歲 羅天宇
30歲 龔嘉欣
28歲 王敏奕

too old la

播完即刻釘牌變0點

花旦？佢地仲有咩花旦

撚有後生睇tvb咩
100個 都有2-3個 最多

都話你個台無人睇

黃智雯我可以一日打十次j

睇班50歲花旦除衫?巴打口味都幾重

無人睇就係無人睇，吹幾大都無用

師奶愛情故事

唔睇，睇造星算

唔好搞呀蛆啦

一堆30幾歲既奀星，仲話吸青年觀眾，收皮啦！

有七成35歲以下青年觀眾
大灣區都唔撚睇啦

淨係睇套劇名同埋d演員, 真係播返原本的綜藝節目好過 ...

汪明荃粵劇花旦裝亮相

可能人地想 阿姨 我不想努力了

垃圾

成個台既態度從來都冇當過香港青年人係目標觀眾，咪搵返老餅50年d觀眾睇囉，鬼唔望快撚d執啦CCTVB

呢個值頭係 婆婆我不想努力了

變陣越變越 on9 ..

TVB

TVB 有種播一首類似造星2的<<山下見>>先好唸搶回後生收視

以前tvb見隔離紅會照板煮碗 搶高收視
亞洲星光大道VS 超級巨聲
而家直頭放棄埋

一集都冇睇過
0興趣唔知有咩咁好睇

揾呢班不如揾汪呀姐出黎好過啦

你話個節目係拍教人點投資儲錢或者可能有人會睇
我睇viutv睇佢地點互相批鬥唔好？
睇你地做戲？有咩新意

其實唔明點解講得出口 做數做到咁 當啲廣告商傻既？

王敏奕好撚正

選秀節目一向正

tbb收撚皮啦 唔撚睇

信個個都on9啦
真係有7成35歲或以下就唔洗個個星期六搵堆過氣廢老上去「流行經典五十年」啦

重搞新秀歌唱大賽

佢買外國節目播好過……

講到咁勁都要變陣
咁渣㗎

就係為左廣告商先要死撐
唔通真係信班買杯奶茶都當「恩賜」生意比你賺班廢老會買咩

搵返d女賣返肉拍三日兩夜咪多人睇啦
都唔知觀眾口味鐘意d咩
冇女露肉搵鬼睇你個廢台咩

tvb 廣告業務跌得勁丫嘛，咪要cut cost law，仲搞咩巨聲丫，皮費咁重，之後重要捧新人。係viu tv唔夠人要培訓下新手啫

睇全民造星

頭暈驚險五十年

35歲以下咪阿嫲湊住果啲孫
35歲以下呀
細路添呀

搵花姐呢？

亞視臨死嗰幾年靠咩費生存

超級巨星係tvb同 四大 反左面先要搞個19比賽出黎推班 星煥國際 （星夢前身）做「歌手」

追星原來真係咁多人睇
我係viu真係全力谷真人show算 之前有幾齣高質劇都無咁大迴響

試問有邊個青年觀眾有chill club 唔睇
會走去睇套流行經典50年

搵堆女露波露肉 講下淫野仲好

冇圖出咩聲？

睇字已經覺得悶

落街搵後生仔問應該有一定比例講得出姜b
Tvb 班契弟有撚人識

Cctvb唔係一早放棄後生觀眾
剩係target廢中廢老咩

睇班參賽者一邊扮FD扮喊咁搶鏡頭，然後一個屈尾十就互相批鬥點睇都entertain過睇CCTVB啲十年如一日既愛情故事

暖男爸爸好hit喎

棋靈王都未出聲

屌咪撚咁on9啦
班後生咁得閒on99坐係到
睇撚住你個死人節目咩
even我自己睇全民造星3
都係網上點播啦

咁同造星比始終造星多人講啲

鼎爺本身都Ok，不過係都要揸乾人地，依家回哂塘

Viu tv其實可唔可以播少D韓劇...食飯時間無野睇到要睇英文台....

cctvb黎講黃智雯都算超級正

王敏奕

下，睇完d人名更加無興趣睇，唔會有得打

但仲會打飛機話自己有7成青年觀眾

播乜9節目都唔會睇，收皮啦

每晚9:30準時開電視睇Stephy《男排女將》
直落全民造星晚晚追！！

改名做溫馨 真係少尷尬
Sor唔係想笑她父母

而家由男排女將睇到晚吹
同男友出街上巴士趕唔到返屋企
都要開app 追live
仲有fd 子一齊討論
好似好耐無試過咁

唔講造星都講粉紅世界魔樂師

Viu 綜藝真係好睇

播鬼滅之刃可能搶到，不過黃viu早就買咗

見到隻forever cheap 曹永廉都唔撚想睇啦

new god 美斯班撚屌

當年亞視都成日話自己同友台四六開

美斯大過35歲

乜佢哋仲覺得嚟到今時今日, 仲會有大量後生睇TVB

CCTVB最大問題係唔敢用新人拍戲 永遠都係果班人拍戲 viutv資源未必有tvb咁多 但敢用人 敢試新罰已經屌打tvb

橫山美雪

CCTVB真係唔好覺得可以靠播啲咁既劇就追翻啲收視
老實講鼎爺呢啲煮野食本身已經係最有機會成為皇牌，
師奶啱睇老人家啱睇依家個個留係屋企煮野食又想學翻幾下散手post ig
而同時間同你對個班係啲唔岀名既藝人係度圍威喂，你都鬥唔過
依家仲要播咩 香港愛情故事
唔好比我睇死肯定又係啲咩暗戀呢個誤會嗰嗰加啲以為好激既床戲
我要睇愛情劇，睇日劇韓劇唔好？CCTVB真係唔好衝岀嚟啦
當初岀賣得香港人，放棄年輕人個陣冇諗過有今日呢？
做翻國安法，可能都有藍屍睇下既

暖男爸爸個排連啊媽都寧願唔行街，要翻屋企追電視

睇tvb班所謂新晉演員 全部都3字頭
好心啦

綠葉好睇啲

睇錯揾花姐

平民版賈靜雯

阿爺廚房有咩好提
就算有睇嘅都無嘢好討論啦吓話

想睇劉佩玥

仲有人睇支那台？
支那台數據話有 7 成 30 歲以下睇？明顯偽造文書

想死得仲慘，證明班高層真係on9

新人拍都唔撚睇啦
用張曦雯拍左幾套
睇到直頭想反胃

抄個gimmick 姐
未到支那9x% 咁撚癲

咁時間對啲之廢中廢老黎講太夜
訓晒

31歲 食煙MK老女人

Ali

BB仔都係計35歲以下

呢d題材師奶邊會鐘意

On9

以前肥媽鼎爺都係呢個播咪一樣大把廢中廢老睇
佢地唔洗訓咁多㗎嘛
問題係佢地都唔睇，點解呢

成30歲都叫新人 佢d谷新人方法又過時新人 套套劇都做主角 例如 愛回家班後生入屋少少 都唔敢開套戲比佢哋擔正

FYY & 肛交吻
陳瀅

有花旦肯拍先啦

博盡無悔

梗係睇造星3啦

親中台點會釘

我諗唔關煮野食同埋ViuTV事
煮野食節目一向大把C9唔理淺黃深藍都捧場

係之前堆吹奏大灣區節目趕走左唔少藍屍觀眾

即係自己攞黎賤

佢哋60歲當青年
啱數喎

廣東歌搞到咁tbb真係最大責任

笑撚死連原本啲師奶觀眾都冇埋

收皮啦cctbb 我同成班fd晚晚都等10半睇全民造星3
成日話viutv無人睇 但其實而加愈來愈多後生仔睇

我見到亞視的影子

cctvb 算吧啦
好意思話7成35歲以下既人睇
大灣區呀？

又話viu得一兩點收視
依家又咁驚

仲有以前造星一二
連d 上晒年紀既呀姐都睇呀
tvb 仲有咩人睇

未亡人

有撚人睇咩
係街搵10個問tvb黃金時段播咩都無人知

女就拍東京熱
男就拍仲夏夜之淫夢

晚晚由9點半開電視睇，睇到11點半

比曾志偉個仔屌過
不了

阿爺同肥媽都變左bigbig short廣告節目，當人傻以為人地睇唔岀
俾人離棄好正常

又講買唔到樓，拍過幾十次啦，比d新意好無

絕對係，所以好想tbb收皮

石修

播av 好過啦 一係就執柒佢

但你佢轉個頭就播埋d買樓好易呀劏房盤幾好既廣告

幾線劇都無睇
算9數啦

呢d叫BB

連tvb依家做緊咩節目我都唔知，晚晚9點半開始viu直落到尾

tvb唔會搞到另一套造星出嚟
最多只會變咗另一套超級巨聲

tvb懶正氣懶正能量點會好似viu咁為炒topic搞咁大場大龍鳳

ching可以睇下rthk 31

其實都要多得cctvb成撚日喺黃金時段播支那劇
趕走咗好多師奶
慣性收視嘅生態就係由tvb親手打破

我係連登睇到佢地吹到好多35歲以下既叫觀眾
其實佢地明唔明咁樣自我安慰連我讀中學既表弟都睇得出
中學生都9:30 stephy
10:30睇造星啦

有龔嘉欣av睇就話姐
有着衫不了

死得仲快
播下肥婆同老野煮飯都有師奶睇下
你播d 青春小品咪迫佢地轉台/熄電視
余詠珊同李寶安係咪真係咁憎tbb

收到風 ,大台準備用無頭東宮去憾對家

佢哋嚟緊有套抄viu嘅美女郊遊遊
但搵兩件樣衰嘅老藕做

平心而論 造星3班人好垃圾

不過都唔撚睇你地CCTVB

說話唔係咁講
就係因為有鄭中基暖男爸爸10點半做完直落造星先咁多人開咗個頭睇

乜嘢黎

大台皇牌喎。你岩岩黎香港？

又好似有啲道理

利申:第一次睇造星,原本無興趣,就係睇完鄭中基直落先睇埋

對唔住，真係唔識，google 下先

成班就嚟停經老女人拍愛情劇

我都係第一次睇造星

Tvb 唻緊播星夢傳奇，而家班參賽者用緊200萬一個培訓緊...
講真，假設tvb 拍完都唔敢用來同造星對撼

撈撚咗十年八載嘅新人
最撚正係啲校園劇
搵啲三十歲嘅人扮中學生

水軍鬥海兵咋喎

帶番眼鏡先

問題係鼎爺短時間內出得太多太密
已經晨早比tvb玩爛咗

播d年輕人劇死得仲快
因為得返師奶睇

如果下年再搞造星4
又係搵啲半紅不黑嘅藝人去參賽
會唔會變咗全部都係前tvb員工

11:00 唔係播新聞咩？點樣 2230-2330？

當年星夢我記得係搵啲tvb無人識嘅奀星出嚟唱歌喎
即係而家鄭俊泓嗰啲

咁即係又唔夠膽捧新人?又係捧返自己啲奀星?

真啲朋友唔睇造星都識魔樂師同唔好喇

一開始唔係想捧佢㗎 記得佢地想捧唯萎上去 其他啲奀星只係陪襯 點知惠康泓無啦啦跑出 即刻轉捧佢一個唯萎慘成棄卒

仲有卓韻芝句唔好呀sticker

人哋viu用stephy+mirror 拍熱血排球劇吸年青觀眾
tvb 用買樓愛情片 睇電視都係想輕鬆
仲提買樓買樓 根本唔知年青觀眾要咩
Focus 喺佢個老人市場咪算囉

咁新聞點

剛剛睇咗個聲夢2020
好似限咗30歲以下人士參加
其實都只會係超級巨聲2.0

王敏奕拍完Viutv又去TVB

一係就港姐出身，戲都未識做就做女一，一係就一世做配角，捱到十年完約連女二男二都做唔到做開主角想離巢就淨係識用豬肉獎嚟留人，成個玩法好唔健康，仲要一定要多謝珍姐同樂小姐
利申 冇睇tvb好耐，而家睇viutv男排女將睇到晚吹

完全一樣❤️❤️

其實TVB J2 有d 高汁節目. 例如:

愛回家放對黃色手套都唔得，根本成個電視台就係扼殺創作自由既兇手，祝佢早日執笠啦Tvb!

唔會有人睇㗎喇

花蛆既廣告麵可以係tvb出現，已經證明tvb 都真係少好多廣告商

又黎講有樓定愛情先 主打劇個個40up ,青春劇就30up. 好大陣驅風油味

好高質wor

咪係 造星三雖然變左廣告雜誌
但係即係證明viu 多人睇左

一台獨大，扼殺創作自由，霸佔資源，唔俾藝人自由就動，苛刻條款，根本就係香港電視發展既毒瘤

如果錢國偉仲係到, 可能仲有四葉草個d 青春偶像劇

同頭兩輯比
今屆啲人真係好唔掂

但係整體都feel到製作組係有心想搵香港新血，唔似tvb背棄年青人

今屆睇小組內點樣互相批鬥

喺tvb 33歲嘅張振朗已經叫後生嘅主演
ViuTV 男排主演班仔最後生嗰個21歲

tvb冇人睇不如整魚樂無窮算啦

前年胡鴻鈞套咩救妻咪想做青春偶像劇
垃圾到不堪

有幾個勁高質 留意吓

垃圾TVB,播黎播去都係果班人果D劇情,唔撚掂

削骨還父不了

可惜啊，王敏奕.....

今套重點在於屌
屌完花姐屌評判,屌完評判屌導師,屌完導師就屌參賽者

屌完最後大家一齊屌Timo

講香港情侶面對嘅恆古課題：有樓先定結婚先

搵個食女二世祖做男一好有說服力喎

集集追
有幾個高質
但好多都唔掂

同埋加左啲女
啲是是非非同埋喊位多到有啲煩

綠帽臭雞 拍AV 一流

男排女將都好睇 仲有stephy

TVB真係完全靠食老本
踩過界2
使徒行者3
巾幗梟雄4
法證先鋒4
降魔的2.0
食平ddddddd

只要有少少紅就即刻炒番轉冷飯

男排是旦搵個都挑贏cctvb班所謂青春偶像

仲有邊個
叉燒炳屌家燕媽媽
“個閪流精50年”
鼎爺屌譚育英
“呀爺IFU”
6號屌肥媽
“屌平dd”

//無綫瘋狂宣傳自己喺數碼頻道黃金時段擁有七成35歲以下青年觀眾//

我當佢講真，但係入面有幾多係會被佢地啲廣告吸引去消費？

選個廣東話都講唔正既港姐冠軍，你方唔係睇中個老豆做生意，可以有商業往來咩，你試下叫條友玩全民造星，分分鐘三紅

由12月7日開始，無綫將會喺2230~2330時段播放12集嘅《香港愛情故事》。呢套劇可以話係無綫節目巡禮當中，目標觀眾年齡層最低嘅一套，由新任監製林肯、新任編審何靜怡聯手炮製，羅天宇、龔嘉欣、王敏奕主演，龔慈恩、白彪、石修、謝東閔、劉溫馨等演出，講香港情侶面對嘅恆古課題：有樓先定結婚先。

見到個題材都想嘔
放過香港人啦支那TVB
無人想睇你啊
啲藝人咁撚晦不如過埋造星再出道

搞死廣東歌樂壇 TVB罪大惡極

Mirror Error班仔做戲又ok
肥仔同Edan個角色好搞笑

太耐冇睇電視，一個都唔撚識

2號阿澤開台 希望再打多鑊cctvb

Cctvb收皮啦

>黃金時段擁有七成35歲以下青年觀眾
呢個肯定係 sampling 出左問題，如果35歲以下青年50%唔睇電視會可信好多，大把後生根本冇電視，我屋企都數碼電視冇駁....

Viu呢種拍劇模式幾好
搵一兩個大家熟嘅擔正最帶起成班新嘅
而且本身班細嘅都有造星嘅fans帶起返齣劇

tbb 仲有愛回家 一陣viu 追擊整返套
我都想睇tbb會點拆招

得30集,頂到幾耐呀
況且要睇晨早睇到熟晒

Alan仔想參加都冇得參加

Viu拍過sitcom 用一哥阿dee擔正
但都唔係太得 而家綜藝同音樂節目係大勝tvb
贏埋劇就得 但viu要多啲自創劇先

Cctvb最撚中意一拍拍幾十輯 拍到爛為止

似足以前亞視開心大發現

造星3真係有種魔力令人好想一路睇落去 一開始頭10集以為純粹睇柒人發明星夢 諗住睇嚟笑吓點知睇睇吓又會代入咗佢哋 為佢哋追夢嗰種熱誠感動 呢樣野tbb 邊套劇可以俾到我哋

Cctvb好耐以前藝訓班出黎即刻做主角添
不過無啦 一去不返

可以重播，播完之後會接住妙手仁心繼續頂

唔知點解今季娛樂性好撚高
好想追落去

三十歲扮中學生唔係問題 台灣想見你柯佳嬿都扮過 最慘係冇演技 而家最入屋果個Ali 你就雪 Ali 都走埋 你所謂一線花旦冇個似明星

一集比一集似殘酷一丁
但真係幾想追落去

以前點同
而加個個都要大學畢業，外國回流
再唔係老豆老母係名人

淨係講港姐，當年李嘉欣都係鐵皮屋行出嚟
今日又有幾多個講得正廣東話？
最出名既10a，張，朱同fyy，fyy純粹行爛佬格
10a，朱千雪反而睇唔上佢，做幾年走人
張㬢雯又用到爛，fyy貼少少地都彈得起
根本係上面班人離撚晒地搞電視
唔知大眾需要乜

TVB股價一路跌,D高層一路慌

屌平dd

今季評判個標準都係其中一個娛樂性

彭導

新個套檢察官內戰幾好睇

唔係去到iu水平德魯納呢類都唔好播啦
好似上套金師傅
悶撚到我要熄電視

Chill Club正

呢個年紀得夏蕙先配叫bb

晚吹日日都好睇
最鍾意睇酒同埋宵夜講鬼有時都幾正

真係我翻睇逼降同是精神病但沒關係唔好咩

韓國就是精神病但沒關係
佢地就是40路但沒關係

記得上年7.14鬼節有寸班狗 邊個搞我後面

後生霸住個電視睇viutv 逼啲屋企人都要一齊睇
正呀

有7成35歲以下觀眾？ 傻撚咗咩CCTVB，你奶咗成年共，日日俾人反廣告，仲7成，3成都俾多你啦，講真，你今時今日，35歲及以上都未必冇7成啦，65歲以上可能得嘅

我依家930就坐定定係電視機前面睇到1130 勁耐都無試過

我屋企人日日提我開電視轉台睇全民造星3

我屋企都係前排做暖男爸爸先睇下
依家老母晚晚都追男排女將嚟睇
係唔明viutv 點解7: 30-9:30成日播韓劇
呢段時間個個屋企都食緊晚飯 睇韓劇日劇真係投入唔到

成日咁鍾意幫港共做維穩節目仲好意思話多年青人睇

講香港情侶面對嘅恆古課題：有樓先定結婚先

劇情最後一定係屌年青人不務正業，好高騖遠
身邊有啲損友日日唔做大陸狗生意，搵唔到錢
全靠長輩角色出嚟令主角大徹大悟，進入國企搵錢/去大灣區買樓

明知個劇情一定係唔明嘲暗諷香港人，點解要睇？

之前新開台冇嘢播簽咗約

有排都未完

已經晚晚忙住接客
比人抖下啦

其實啲編劇諗咩
係現實生活俾人屌完唔買樓
之後係劇入面要再俾你屌多次

因為佢地講出黎係呃廣告商
同十年亞視自稱收視「六四開」一樣
好現實咁講句
普通後生仔 同 下圖呢種撐警廢老
唔洗問都知邊個先會肯洗錢買野啦

我睇暖男係因為金師傅
睇造星係因為直落睇埋
不過一定唔撚睇 now 啲新聞囉

睇 netflix 好過

依家移民先定結婚先

7:30 on air
8:00-9:30 rthk

全民造星不嬲都係抄
但最慘係班參賽者極垃圾
三季都係

抄唔足既係參賽者質素

搵素人做show呢個concept 好早就有啦wor
兩個節目根本兩條路數
一個係搵訓練好耐嘅參賽者嚟參加節目 一個係搵素人
照你咁講嘅話係咪得韓國先至可以拍造星節目？🤔呢啲叫做壟斷喎

Viu 9點半後全部自家製節目完勝啦
晚晚食飽飯沖完涼就坐定定睇stephy

點解唔做半個鐘國安法？應該會好高收視喎。

播d咁既野連原本c9 廢老都無埋

乜tvb仲覺得自己啲劇係皇牌

年齡層唔低
依家30-45都仲講緊結婚定買樓先

又話得兩點收視唔洗理?

咪搞返個中年造星3抗衡下
搜羅啲四十路五十路主力觀眾群

流溫馨

把聲勁粗共

我見到呢個笑左 心諗
佢地唔係好自豪做廢老台架咩

經典金曲50年冇諗過後生仔咩？
VIU Chill club 打撚死佢地啦

球證佢嘅人，收投訴都無事。

港台利君雅得罪柒婆，之後個委員會幾萬封讚揚信唔讀，淨係點啲投訴信出嚟，每隻字咁搵啲野出嚟屌

點睇個post都係宣傳tvb戲多過講viu

真 由始至終都係廢老台

仲好笑既係一星期130萬，姐係一日得果廿萬大佬呀，依家廿萬subscriber既youtube channel周街都係啦，叫人地拍成條片都得啦，使唔使比咁多錢你賣果十秒廣告呀

Chill club 真係追住睇
上星期恐怖醫學睇到笑左，講個女人成日尿急，好 av 劇情

Chill club 嘉賓同音響都贏撚晒啦
Cctvb收皮算

指導d女拍av
唉呀 都話個西要出水架啦！

你講過全部參賽者都咁垃圾
不如你去表演啦我想睇

Hbo netflix 外國咁多好嘢睇
點解仲繼續睇本地電視
浪費時間

龔嘉欣先得30估唔到，因為好似好早已經係電視出現，仲以為同胡說八道個班一樣成40歲

金師傅好睇wo

想見你就連後生既施柏宇都屌打你愛回家班大學生啦

用返以前對付亞視果D招囉
人地有咩做起就抄人地,直至玩爛為止

成個台除左抄仲識做咩？ d綜藝係咪都抄 再唔係拍埋d飲飲食食鳩閪時間就算... 收喇

依家都係啦

same

得罪晒最肯使錢班人

剩返嘅觀眾群
老人家就勁精打細算先唔會蝕俾你
新移民普遍嘅消費力就唔使多講
咁正常廣告商都唔想同你落咁多廣告啦

睇stephy

我都係做漢奸睇返日本仔AV算啦

變陣都係變呢d出來
除左venus之外有咩好睇？

剪成短片再擺上抖音應該有小朋友睇
但有床戲唔知俾唔俾睇

講香港情侶面對嘅恆古課題：有樓先定結婚先。

睇電視就係想hea下輕鬆下，番完成日工仲要睇啲咁既題材真係抵你無人睇

講真播下外購旅遊節目好過播呢啲垃圾
又係劇集，又係嗰類劇情，睇足全晚都攰啦
其實係咪覺得無得打，完全放棄，是但塞時間播呢啲
個本地遊節目打對手下期節目
羅天宇啲戲有閒角做算好比面，仲要主演

..........

冇戲既都做到主演證明已經冇人

連登仔真係變態

老實講 我都係去到造星3 先開始第一次睇造星
明明覺得唔好睇 , 一路睇開住玩電話
一路睇A b 組對決再 foul 人
都係ok
當然真係要有暖男爸爸同排球女將
Keep 住先得

有搞呀
未出街咋

屌又係個仆街馬子仁
幸福賓周
一撚定最後乜乜柒柒戲假情真溝左王敏奕

西遊記
封神榜
大唐雙龍傳

佢地真係覺得自己好in
好多後生睇

基本上9:30睇VIUTV睇到12點

我同鄧麗欣比真係自愧不如
我而家都係睇緊男排女將

都唔會做到全民造星真人show個水平，人地係連埋幕後個d剪幾千個鏡頭，爆房d野又juicy ，cctvb 咪仲係停留係幕前勵志階段，咁我睇produce101都得啦，駛鬼睇你垃圾tvb d虛偽比賽咩

tvb 跟本行緊亞視條舊路

全民造星咁垃圾都吹奏

剪死幕後
Cctvb仲係停留set死cam位

吸引廣告商丫嘛
實際上有幾多後生仔女睇就心照啦

起碼真人show夠juicy 多花生先啦，你試下叫cctvb拍港姐幕後d勾心鬥角仲好睇過幕前扮撚晒野

得王敏奕有少少吸引力
其他兩位就算啦

d人係咁話d參賽者又廢又樣衰所以唔睇，其實唔明白呢d係真人show，唔係純比賽。真人show就係有廢柴先好睇

ot 完十點幾放工返屋企
仲要比個老婆話：
吖你睇下，你幾似呢個廢柴喎
做埋啲垃圾工，打死一工都買唔到樓啦
個老婆靠佢就死得啦
好彩我本事唔似個女人咁
比啲錢男人管囉，啲仔女餓死晒啦

2舊vs1舊...

好多人抱住睇人做小丑嘅心態去睇（咁佢最初嘅集數的確係呢個取向）
睇睇下慣咗
就真係想睇下班人有無進步（當然仲有睇嘈交花生啦）

低成本丫嘛
梗係揸乾佢啦

可能老爺都屌過

我老豆成六十
每晚都係咁追
最初佢開住港台就算
直至我主動開男排女將佢睇
初時佢都話無聊
睇睇下就話幾得意
好心TVB反省下啦
上咗年紀都開始鍾意睇Viu喇

至少飾演年輕人嗰班真係年輕人先啦

如果講抗爭就多人睇

點會買鬼滅之刃播
人地最愛播舊動畫 電影
好似玩香港人咁⋯⋯

龔嘉欣呢種細粒微波女多數好淫,扑過幾個都係咁.

中國舞除名就證明係有進步

絲打起馬睇viutv已經心智上靚

D人平時打份牛工買唔到樓
放咗工睇電視睇你班離地撚扮買唔到樓，仲乜撚？d廢老覺得咁就好吸引？

agger

莫講話參賽者 成套野都低質

幾好睇

節目多元化D係好D既
講真係有D睇厭左TVB個模式 姐係平日得劇集 星期六日先有綜藝/真人SHOW
對於好多男人黎講 D劇冇興趣我就完全唔會打開部電視 (當然講緊以前 而家完全唔會睇)

你見全民造星推到84個post
我估全輯分分鐘推到200個

香港呢排幾可有電視節目推到過30個post
你就知個觀眾對全民造星嘅即時反應幾熱烈

你係廣告商都知點揀啦

唔睇VIU到唔會睇TVB LA, 主要睇劇既C9一早轉左上網睇, 1030-1130呢D時間有幾多老人家會坐係度睇電視睇煮飯.

完全無視A3同B3第一round

仲KEEP住睇TVB既人應該係70以上.

正呀
2套都好睇

可唔可以告cctvb 鳩吹7成後生睇佢台

其實類似節目夾夾埋埋都播咗十幾年，有睇過都知其實係電視台冇哂料，但係又要迎合發牌條件而格硬做出來嘅

咁佢地真係垃圾同埋冇興趣做星做咩要表演比你睇
你咁鍾意才藝表演直接自己上網睇算啦

點知套劇結局Stephy 同左游水教練一齊教年輕人追夢
個教練系方力申

根本上，一個電視台搞嘅頒發典禮頒畀自己人嘅做法根本就冇公信力可言
只係贏到電視台又去唔到電影圈，攞嚟做乜？
搞到啲人唔會出去發展，留喺度做廉價奴工。

全民造星

而家還可以
但再遲啲拍到肥媽、黃淑儀、may姐咁拍到冇野好拍。
而家已經去到賣廣告。

大大台喎
咁多人睇，使撚拍咩

5年前同5年後又係呢班人拍愛情故事

觀眾都睇到厭啦

所以咪無人睇

學埋選完之後砌隊男團出黎呢種concept其他地方有冇先
你敢話全民造星唔係睇到PD101成功先有樣學樣砌隊MIRROR出黎咩
冇PD101，全民造星做到啲咩出黎

無線唔係播雪花都贏咩？驚hi

香港人唔夠辛苦返屋企都要吸收負能量

cctvb出鼎爺唔係太至在收視，主要搵贊助賣廣告cap水

其實講黎講去都係concept 問題
一個concept 唔會係專利 就好似超人呢個concept
唔通第一個做超人出黎既人之後都唔可以再做超人？
唔比人做concept呢個就叫壟斷 妨礙文化發展 同知識產權既理念背道而馳

啊生 我都知你唔like全民造星 仲係咁見你係到洗post 咁你咪直接講你唔like 係個人觀感咪得
但係係到撈埋concept 同專利 話佢地都係抄襲 傳播錯誤觀念真係唔得wor

然後再出借貸廣告，借錢買樓好易還

嚟緊仲有陀槍師姐2020

聽到佢唱歌真係

日本廿鳩幾年前已經有啦
Morning娘 Chemistry呢啲咪素人比賽出嚟組團

無收視邊有人贊助落廣告

收撚皮啦 冇睇班長？

你知上黎係預左畀人屌架 ?
你地當我對波係咩呀 ?

其實30歲同新人冇衝突
就係娛樂圈既老屎忽文化 搞到D新人咁"老"
CCTVB個問題就係佢地製作既思維仲停留係廿年前
Viu做劇係搵唔同既團隊合作 搵既30歲新人係真係演藝圈最有潛力果班
劉謙 陳健朗 阿談 珈其 仲有好多好多 已經屌打佢地所謂果班新人
而且因為係唔同既團隊 劇本係跳出本身近呢廿幾十年固有既框框
我真係唔想成日睇搵餓底啊大佬 我已經好飽啦

仲有好多吹奏大灣區節目, 好多藍絲都頂唔順

好戲呢個有少少保留 但至少有新鮮感

好似之前套地產仔, 其實劇本都好多bug

但係新鮮感搭夠, 一口氣追晒咁多集

未睇過ViuTV 教束, 二月廿九嘅一定要睇咗先

TVB 真係好垃圾
幕後幕前都係果堆人, 綜藝又差唔套路拍,同介紹,好撚悶....

之前睇晒VIU 套美女郊遊遊,真係堅好笑,仲好多幕後crew上鏡一齊癲.
人地真係肯試先

其實好多人都唔知有 全民造星 呢套野

唯萎收皮啦

佢語言藝術

係睇電視嘅35歲以下佔7成

但仲有幾多後生睇電視？

Viutv 真人騷好睇, 但全民造星一般
已經無左興趣再追 (淨係睇左入選前)
10:30打後, 開著電視都只係播TVB 先播全民造星

Viutv 真人騷好睇, 但全民造星一般
已經無左興趣再追 (淨係睇左入選前)
10:30打後, 開著電視都只係唔想播TVB 先播全民造星

反正拱手相讓 不如播魚樂無窮la

想睇班後生既多啲

魔樂師前就可能係.......
而家個個都知粉紅色世界

轉播viutv咪得囉 搞咁多野

轉播支那cctv仲好，跟黨走

播套撬長腳殺人犯孔德賢danny有份演咁倒米呀cctvb

先唔講條狗公
屌乜套劇個logo整到咁撚肉酸

係咪仲停留係有霓虹燈就係好young嘅思維

仲未計係咁出罐頭歌罐頭劇

其實仲有一點
就係人哋有幾勁都好, 應對策略嚟嚟去去都係「睇劇啦你哋」
學上面啲師兄話齋, 推啲姐仔拍AV都仲可能吸引到啲人睇
大台丫嘛, 藍丫嘛, 播AV都唔會釘牌架啦

用開firetv+projector
根本睇唔到大台
慣左viu變左我大台

播韓劇啦,慳水慳力

係
冇錢整logo 咁
個style 好老套90年代咁

哈比人
你鍾意睇人獸交主題？

diu, fd搭fd識得愛回家某演員，想睇下佢d演技
上youtube睇左一集，垃撚圾
仲係recycle緊廿年前處境劇d情節，根本同時代脫晒節
寧願翻煲皆大歡喜睇Nancy

有冇人用電視Viu TV App睇番造星1同2
我開出黎得聲 但係灰畫面

Mimi同而婆都係以前tvb唔會捧嘅藝人
去到viutv關注度即刻大增

造星3重點唔係睇邊個參賽者最突出最勁
而係睇啲最閪最廢嘅參賽者幾時俾人foul
睇睇吓會忍唔住想追落去

老老實實viutv 都唔黃得去邊
但d劇同節目真係冇咁老土後生叫睇得入眼

基本上而家所有傳媒都唔係黃
相比之下，睇邊個台就靠節目質素
但係對於我來說，而家對電視節目冇興報，無論劇集定綜藝都無興趣，轉咗睇YouTube，所以而家電視台播乜都唔睇

從來唔覺viu係黃
但起碼有言論自由
私下屌尻政府都得

now/viu好聰明，知道新聞趕客

6點做一次30分鐘
7點又做一次

然後黃金時段打後一次都無
中間完全唔放新聞簡報